<resources>
    <string name="app_name">PPB-1</string>
    <string name="article_title">Reminder</string>
    <string name="article_subtitle">Jangan Lupakan Tugas kamu, gunakanlah Aplikasi Reminder!!</string>
    <string name="article_text">
        <b>Jakarta, 1 Juni 2023</b> - Aplikasi Reminder adalah sebuah aplikasi yang membantu Anda untuk mengingat segala hal yang
        harus Anda lakukan. Aplikasi ini merupakan personal assistant yang dapat membantu Anda mencatat segala aktivitas
        atau pertemuan yang Anda lakukan. Aplikasi ini juga dilengkapi dengan fitur yang dapat sangat membantu dari pengguna aplikasi

        Dengan aplikasi reminder, Anda dapat mencatat semua kegiatan harian Anda dan mengingatkan Anda untuk melakukannya.
        Anda dapat mencatat semua kegiatan yang Anda lakukan seperti meeting, rapat, tugas, dan lain-lain. Anda juga dapat
        mencatat semua jadwal yang harus Anda ikuti seperti jadwal pertemuan, jadwal kuliah, dan lain-lain.

        Selain itu, aplikasi reminder juga dapat membantu Anda untuk mencatat semua kegiatan yang Anda lakukan.
        Anda dapat mencatat semua hal yang harus Anda lakukan seperti mengirim email, menelepon seseorang, dan lain-lain.
        Aplikasi ini juga dapat mengingatkan Anda untuk melakukan semua hal yang telah Anda catat.

        Aplikasi reminder juga dapat membantu Anda untuk menyimpan semua informasi yang Anda butuhkan.
        Anda dapat menyimpan semua kontak yang Anda miliki, semua catatan yang Anda buat, dan semua informasi
        yang Anda butuhkan. Aplikasi ini juga dapat membantu Anda untuk menyimpan semua informasi yang Anda butuhkan.

        Aplikasi reminder juga dapat membantu Anda untuk menyimpan semua informasi yang Anda butuhkan.
        Anda dapat menyimpan semua kontak yang Anda miliki, semua catatan yang Anda buat, dan semua informasi yang Anda butuhkan.
        Aplikasi ini juga dapat membantu Anda untuk menyimpan semua informasi yang Anda butuhkan.
    </string>
</resources>